特發！捉到隻懷疑狗隻！

點處置好？
還眼定除褲？

除咗佢條褲，然後叫佢自己諗辦法返去

影大頭起底再扎起睇吓啲狗會唔會救

索帶？

開遮 之後踢細佬啦

幫佢退黨先啦

認真問 邊到睇得出？
會唔會係廣東人支持香港咋

大大力錫細佬

上面張圖左邊唔知乜證寫住佢公安部

捉佢入廁所

姐係= 香港既入境處咁解咋

果度唔係寫住係邊個機構簽發張證咋咩？
不過前兩日我見有個黑警張證係一模一樣
唔知有冇關係

屌，有狗預左搞事

咁可能扮示威者比人發現佢有張支那證

回支證都係咁寫⋯⋯

扮李小龍 扑十旅客

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

岩岩仲有條光頭佬放低雙節棍然後走撚左

你肯定無打錯字？

遊街呀正！無份錫春袋真可惜